cuscs tg group

快啲入嚟

入唔到，可唔可以send多次出嚟